有冇人有聽903啊檸？

佢新嗰個逢星期一同五廣播戲好好聽。不過應該冇乜人識。